寧願返工都唔想留係屋企

放假係屋企，係o甘介紹d大陸女仔。話咗唔想同佢地傾，宜家我冇傾，好似係我錯？我都知我到適婚年齡，你地急。但我真係唔想你地係咁逼我，好煩。我唔想因爲lee件事搞到要同你地嘈。

幾歲?

你只係工具

唔靚姐, 靚既話你狗衝啦

現實未又係狗公一條